外交部發言人趙立堅斥部分美國政客搞「意識形態十字軍東征」用心險惡

在北京，外交部回應美國國務卿蓬佩奧提出中國共產黨對全球構成重大威脅的言論，發言人趙立堅說，美國個別政客把中國共產黨和中國政府當作「異教徒」，妄圖搞「意識形態十字軍東征」，用心險惡。只要中國堅持走獨立自主、和平發展的道路，只要不走「美國設計的道路」，就被視為「眼中釘」，逢中必反。

趙立堅正告這些人，「沒有共產黨，就沒有新中國」是中國人的普遍信仰。任何人都無法對中國共產黨受到中國人民擁護和支持的現實視而不見，任何改變甚至遏制中國的企圖都不會得逞，註定失敗。

他又說，這些政客必須認清並接受，對包括美國在內的國際社會而言，中國是促進全球和平繁榮的積極力量而不是消極因素，是機遇而不是威脅。

即係將啲字撈埋一齊就好似好pro咁

得喇得喇
全世界都明武肺唔係中國造
64一個人都無死
打到黎咪跪就得

講緊自己

唔係蒙古人打到黎洗撚十字軍東征？

打你咪打你 洗擇日

中共真係好驚😭

中共係黃禍

支共搞「經濟略奪形態蒙古西征」？

DEUS VULT

又綁架啲韭菜

略 掠

咁佢係咪全民皆諜侵略世界?

咁咪岩囉
人地唔比美國人用wechat tiktok係唔想美國人用呢Ｄ 野影響你中國
同你decouple 都係比你自己一個係亞洲靜靜地贏
美國同埋歐洲唔用華為都係想將D 好野留比你中國用
唔明你係度嘈乜

自己殺新疆muslin 果陣 唔講自己係十字軍？